【推到完場】第三十六屆香港電影金像獎頒獎典禮 (2)

第三十六屆香港電影金像獎頒獎典禮
日期：2017年4月9日（星期日）
時間：2000-2330
地點：香港九龍尖沙咀香港文化中心大劇院
司儀：鄭中基
典禮現場直播：無綫電視翡翠台、香港電台第二台
海外直播： /

最佳電影
提名名單
‧《七月與安生》
‧《美人魚》
‧《寒戰II》
‧《樹大招風》
‧《點五步》

最佳導演
提名名單
‧黃進／《一念無明》
‧曾國祥／《七月與安生》
‧杜琪峯／《三人行》
‧周星馳／《美人魚》
‧許學文、歐文傑、黃偉傑／《樹大招風》

最佳編劇
提名名單
‧陳楚珩／《一念無明》
‧林詠琛、李媛、許伊萌、吳楠／《七月與安生》
‧周星馳／《美人魚》
‧梁樂民、陸劍青／《寒戰II》
‧龍文康、伍奇偉、麥天樞／《樹大招風》

最佳男主角
提名名單
‧余文樂／《一念無明》
‧吳鎮宇／《脫皮爸爸》
‧梁家輝／《寒戰II》
‧任賢齊／《樹大招風》
‧林家棟／《樹大招風》

最佳女主角
提名名單
‧周冬雨／《七月與安生》
‧馬思純／《七月與安生》
‧鮑起靜／《大手牽小手》
‧湯唯／《北京遇上西雅圖之不二情書》
‧惠英紅／《幸運是我》

最佳男配角
提名名單
‧曾志偉／《一念無明》
‧秦沛／《北京遇上西雅圖之不二情書》
‧吳孟達／《導火新聞線》
‧姜皓文／《樹大招風》
‧廖啟智／《點五步》

最佳女配角
提名名單
‧金燕玲／《一念無明》
‧方皓玟／《一念無明》
‧張雨綺／《美人魚》
‧廖子妤／《骨妹》
‧文詠珊／《寒戰II》

最佳新演員
提名名單
‧吳業坤／《幸運是我》
‧林允／《美人魚》
‧余香凝／《骨妹》
‧胡子彤／《點五步》
‧談善言／《點五步》

最佳攝影
提名名單
‧包軒鳴、余靜萍／《七月與安生》
‧鄭兆強、陶鴻武／《三人行》
‧關智耀／《寒戰II》
‧柯星沛／《點五步》
‧鮑德熹、曹郁／《擺渡人》

最佳剪接
提名名單
‧許宏宇、李點石、周肖林、檀向媛／《七月與安生》
‧Jordan Goldman、陳忠明／《寒戰II》
‧David Richardson／《湄公河行動》
‧David Richardson、梁展綸／《樹大招風》
‧胡大為／《擺渡人》

吳業坤拎到以後罷睇

幸運是我

試圖含啫

呢 d 戲真係

黃曾之戰

黃進

今年啲新導演咁正嘅

打和

down都費事down

全部都無睇過 一定要買碟睇返 除左屎桶行者

點解要提名人頒獎

詢眾導演

大熱啦黃進

希望曾國祥同黃進愈拍愈有

Ho ball

今年 D 勁戲都係新導演拍

好波

10萬好多呀

獎門人真係好好戲

黃進

睇黎星爺都要收皮

一念無明

其實最好上映期間入戲院睇

巴打已經睇咗？

合導無得提名

走唔甩啦

曾國祥好開心，導演獎有著落

最佳美術指導
提名名單
‧翟韜／《七月與安生》
‧張世宏、吳鎮、李清渝、莊國榮／《三少爺的劍》
‧傅鶇／《西遊記之孫悟空三打白骨精》
‧陳錦河 ／《美人魚》
‧邱偉明／《擺渡人》

最佳服裝造型設計
提名名單
‧吳里璐／《七月與安生》
‧張世傑／ 《三少爺的劍》
‧奚仲文、吳里璐／《西遊記之孫悟空三打白骨精》
‧張叔平、呂鳳珊／《封神傳奇》
‧張叔平、張兆康／《擺渡人》

最佳動作設計
提名名單
‧元彬、林迪安／《三少爺的劍》
‧洪金寶／《危城》
‧洪金寶／《西遊記之孫悟空三打白骨精》
‧錢嘉樂／《寒戰II》
‧董瑋／《湄公河行動》

最佳音響效果
提名名單
‧曾景祥、李耀強、姚俊軒、黎志雄／《三少爺的劍》
‧尹傑／《西遊記之孫悟空三打白骨精》
‧曾景祥、李耀強／《寒戰II》
‧Nopawat Likitwong, Kaikangwol Rungsakorn, Sarunyu Nurnsai, Stan Yau／《湄公河行動》
‧Robert Mackenzie／《擺渡人》

最佳視覺效果
提名名單
‧鄭成鎮 ／《三少爺的劍》
‧Luke Sungjin Jung、Sung Hoon Kim、Chan Soo Kim、Chul Min Kim／《西遊記之孫悟空三打白骨精》
‧羅偉豪、李仁浩、姜泰均、伍志釗／《美人魚》
‧梁偉民、余國亮／《寒戰II》
‧余國亮、黎子飛、Kang Tae Gyun／《湄公河行動》

最佳原創電影音樂
提名名單
‧波多野裕介／《一念無明》
‧金培達、波多野裕介／《七月與安生》
‧金培達／《寒戰II》
‧戴偉／《點五步》
‧Nathaniel Mechaly／《擺渡人》

最佳原創電影歌曲
提名名單
‧(It’s Not A Crime) It’s Just What We Do／《七月與安生》
作曲、填詞、主唱：竇靖童

‧無敵／《美人魚》
作曲、填詞：周星馳
主唱：鄧超

‧沙燕之歌／《點五步》
作曲：戴偉
填詞：陳心遙
主唱：Supper Moment

‧Better Tomorrow／《幸運是我》
作曲、填詞、主唱：波多野裕介

‧讓我留在你身邊／《擺渡人》
作曲、填詞：唐漢霄
主唱：陳奕迅

新晉導演
提名名單
‧黃進／《一念無明》
‧曾國祥／《七月與安生》
‧文偉鴻／《使徒行者》
‧羅耀輝／《幸運是我》
‧陳志發／《點五步》

最佳兩岸華語電影
提名名單
‧《一路順風》／臺灣
‧《火鍋英雄》／大陸
‧《再見瓦城》／臺灣
‧《老炮兒》 ／大陸
‧《我不是潘金蓮》／大陸

終身成就獎
‧芳艷芬（一代粵劇名伶）

專業精神獎
‧阮大勇（電影海報設計師）

典禮最佳衣著獎
‧待定

笑乜尻

好感動

四套都係

屌，點解唔係曾國祥
七月與安生係幾正wo

個導演幾型窩
做幕前都得

高清好戲派

咁係咪打和個仔最佳導演無機啦

拍新浪潮就得

淨係買衫都唔夠

準備買飛睇一念無明

拎最佳導演

方皓玟

可能新導演既諗法比較新 角度唔同d

卻左使徒

套套都正

好靚仔

無時間 我都好想

好好睇

個導演都幾靚仔

又黎9up環節

白只

林敏聰

又黎

癲佬

原來是咁

黃進條女真係幾正

又係林敏聰

發行公司發發

10萬 真係多撚謝晒，講出嚟都唔覺肉酸

又鳩嗡時間

話唔定佢攞最佳導演
冇理由兩個獎同一個人架嘛
睇個勢都似係

見到樣都想笑

新晉導演都輸咗 點同黃進爭最佳導演

係咪代表最佳導演無佢份了

屌又林敏聰，好撚煩

留名睇

開心字典

成個野人咁

又係條撚屌on9當有趣

型仔呀林敏聰

一鍵留名

收返廣告費啦

佢應該又食字

上年講到今年

9up vs 9up

林敏聰配白只

又嚟

見到今年新晉導演啲提名覺得香港電影有希望

你阿媽白蘭士

上年既gag玩到今屆

屌你

又loop

扮austin powers??

白只接唔到

好白癡

林家棟有無機會拎

其實好冇睇 見到男主角唔多有買飛意慾

雖然佢都係u個d
但唔會覺悶

快啦屌

有d爛爛地

KFC上校？

搵陳冠希頒

年年見到佢都好撚SAD

如果佢唔係最佳新晉導演
咁點會係最佳導演

明知佢鳩嗡d頒獎禮都要請佢黎

海外睇唔到

又係林猛衝

對手

又返炒上年啲GAG

屌笑死

白鳩漿

回塘啦

白只毒撚唔識應，一嚟就打大佬

似返個人

值得睇 666唔再係個張志明

自己都係到笑

呢d咁低質既gag真係得佢handle到

見到白只諗起佢扮鐵甲威龍呀

屌林敏驄真係得掌門人同暴龍哥先handle到

白只打鳩佢啦 好撚煩

真係笑得出 ？

白只好慘

完全笑唔出

為搞而搞

攝影應該係七月拎

搵阮兆祥好過啦

搵邊個頒啊 梗係我地啦 唔通搵塔利班啊

最佳新導演輸比黃進,咁最佳導演無理由會贏返

今年好多小品製作既票房都幾好

要轉數勁個堆

森美 星爺 個d

趁佢未落買飛睇

路哈哈哈哈

有一種冇貨既感覺

今年麻麻地咋喎

白只on99

應該三人行啦

曾國祥最佳導演，黃進最佳新導
打和今次仲唔贏到開巷？

三人行呢套ON9片

有關係架咩

男配有機

如果係咁既擺到明分豬肉啦

台慶就有佢分

七月無誤？

寒戰果屆

藍猛衝今年低質左好多

打和！

星爺轉數快架咩

但其實一人一個都好鳩

佢老豆宣布 打和！

一念無明無最佳電影提名真係我屌你老母金像獎協會

擺渡人真係俾佢呃咗入場

On9
整cheap晒成件事

睇咗陣完全唔知噏乜鳩

回曬塘喎

擺渡人好唔好睇

配白只無乜火花

個屆咩事 唔記得

不嬲低質

佢又講我對手

點解大部份戲我都未聽過既

回晒塘

有無睇佢d 訪問
轉數勁快 用人地條問題黎兜返去串人地d 主持

冇關係 今年班新人都要同杜sir 星爺爭 好似唔係阿ann依d金像favor一齊爭 應該都有機

寒戰,心都寒埋仲要睇2次

夠啦前輩

我覺得無咩, 有 d 人話垃圾都不如

不嬲小圈子

林敏驄

好ON9

媽啊 爛gag合集

個gay有無十年

個人認為⋯唔太

想做周星馳 做唔到
想做土家衛 做唔到

自從唔再寫詞就on99咁

黐嘅

甩蘇

9upper

甩鬚

返屋企等消息

屌假既

屌
拍完擺左係度

即係你唔睇戲囉

應該擺度人，啲鏡係幾靚

講親都好笑呢下先勁

垃圾柯震東都有黎

有獎

我屌 擺渡人都拎攝影

還我三人行

最垃圾個套

如果林生有睇點五步
個gag 應該會變咗講粗口

有冇link

笑到仆街

係咪柯震東黎

點五步再拿到獎就可以再放映啦

擺道人

認錯人啦

爆冷？

係
仲以為佢會講

得獎者唔妥

無睇 就咁睇個段片 好豔麗

呢套偏垃圾

又要講王家衛

雖然擺左係度

好嬲

擺渡人係真係好靚嘅

淨係鏡

柯震東？？？

串鳩林敏聰

好多人話哂左d演員

講到有骨咁

我覺得得呢個好笑

故事差 但d鏡頭呀，調色呀 美指個d真係王家衛水準

呢套野 畀王家衛個名呃撚左

真係偏悶 但影嘅視覺效果出嚟係幾靚

朝偉 同鬼武者

有無人聽得明佢講乜

七月與安生好睇？

似係 佢主演嘅《再見瓦城》有入圍兩岸電影

白只好慘 拍著過癲佬一齊頒獎

林敏聰甩鬚

佢整完d鬚未

這個好

剪接 樹大招風應該無走雞啦

哂左金城武同偉仔

特燈啦

第一日識王家衛咩?

好睇 兩個女主角都好好戲

點解冇套我聽過

叫嗲啦前輩

白只口都震

剪左個剪接師

屌係度揼波鐘

唔識笑係咪我問題

做乜春條鬍鬚

王家衛呢套真心麻麻
可能我太鍾意重慶森林2046阿飛正傳花樣年華etc既佢

你冇留意

Agger

擺渡人好睇喎
反支先盲反啫

因為有張嘉佳

白只唔知想點咁

甩就mit走佢啦

屌你鄭中基好波

暴龍哥

痴唔返

中雞

百貨應百客

林敏驄係咪黎搞事？

鄭中基

今年最好
池中無魚蝦最大

中基

其實係夾定定特登？

仆街瘋狂甩so

鄭中基先治到佢

我覺得識笑先有問題

我覺得今屆起碼頭3水平

王家衛唔係監製咋咩

間接承認左張嘉佳係掛名?

好撚憎林敏聰

鄭中基好波

比唔到反應

得鄭中基先搞得佢掂

好慘

David係好野

點都好過白只ON99咁啦

暴龍哥好波

招架唔到

係，真係好睇

林敏聰柒到。。。

黃菲個女

樹大

圈鳩佢啦屌 哂時間

夠啦

Peter Pau 頭先發脾四定咩

白只直頭插唔到咀

夠喇前輩

只限好"睇"囉

起碼我作唔出

其實七月與安生都剪得幾好

好低質

白只好撚緊張

白只心諗 快d啦 比唔到反應啊

所以拎攝影獎都合理

臨尾最好笑個句冇人識笑

黎黎去去都係果幾套

一定要係樹大招風

屌 不如搵番獎門人同佢一齊頒啦

技術獎應該要有

拍到馬思純好靚

夠啦 夠啦 夠啦 夠啦

同外國同類型既戲 仲爭好遠

樹大就係sell 剪接

咁即係明正言順入落王家衛數?

死火，真係笑唔出

本身都靚

夠獨特

點五步其實幾正 沙燕之歌仲夠晒熱血

屌！一陣又打和

好睇好感動

又靚又大波

蘇格蘭場

沙燕西！

其實林敏聰果隻係鳩up自說自話，正常都好難100%接倒

好睇過寒戰

成日影住著紅色衫嗰個邊個黎？

鄭中基做咩 miss左冇睇

David richardson

無三線進展既剪接，就無左個種feel
最尾風滿樓個到

冇錯 只可用靚去形容

個剪接師有兩套戲

同意，話佢亂個d未夠班

david richardson 一人提名兩獎

好想剪接係 樹大招風

濕尻moment

寒戰2真係冇1咁好睇
好為拍而拍feel

周冬雨冇波都靚

樹大無得輸啦

好難唔係

樹大招風pls

可惜無左了

周冬雨明知自己冇波點解仲要咁著

熱血
不過免費演員

屌！一陣個奬變加太賀壽司

咁佢寫詞又的確好叻,不過封左筆就係痴線佬

為第3集而拍

其實成套戲都係為拍而拍

TreeU treeU

搣呀林敏驄上唇啲鬚

垃圾

之前睇他來了請閉眼已經覺得佢靚，同埋幾高，有成米七

開齋了 david

應該又係擺渡人

今晚會唔會唱

樹大招風 實至名歸

樹大ho ball

暴龍嫂

正路

分唔分到前後

你睇佢寫D詞都知佢痴線啦

樹大招風！！！

女主角有機會打和，金馬已經係

應該會 佢地有練

個度真係屈機，雖然估到，但個幕剪接出嚟依然震撼

性格真係好似周伯通

正

應該會

全力支持 一念無明

樹大招風正

呢套剪接好？定成套戲都好

鄭中基老婆？

孭住個背囊

金像獎一人一票投 打和機會好細

同周冬雨雙飛

大陸妹

得獎者好似痴線佬

3p

香港冇咩可能
爭爭下去左小紅姐度隨時

樹大個概念 如果剪接唔好 套戲就會變左一套垃圾

幾靚喎

睇下先

Miss左？ 唔見入場

成套

佢同樹大都剪得好出色

燜

成套都好好

無記錯係三個導演拍三個故事，再剪埋一齊

剪得唔好＝ 成個故事散到乜咁
依家好彩無出事

第1集都唔好睇喎

可惜係樹大三個導演未有新野拍，歐生更加因《十年》要本土埋

黃進bb呀！！

小紅姐正啦，應該係佢啦

套戲係三個故剪接出嚟

樣又無 波又無

搞左五六年啦

馬思純正咩

三個人物分開拍

點解樹大得獎果批人全部都好sad咁
d音樂又勁sad

超好

今年準備開戲啦

終於賣廣告

林敏驄好痴線

今年多返好多本土片

舊年得十年 踏血

沙燕之歌 要拎原創歌曲

冬雨bb

睇女都睇死你

屌 佢個方言其實無乜野 自我審查正仆街

第1集係為之後幾集而拍
如果一次過幾集谷埋一齊應該會好D

我撐小紅姐喎

所有位都係神作

播讓一切隨風就正

係結局估唔到 頭重尾輕

第一集起碼叫睇演技
第二集硬生生加左發哥落去陪襯
更加顯得國貨城冇演技

有冇人記得點五步用左幾多畢直拍
我記得好似好少 宜家都上到大熱都真係幾勁
又用幾多新人

我睇大陸戲 都覺得擺渡人都唔得

連大陸友都唔屌

會唔會出到第一個nba影帝

好on9,亂up到傻

好睇

19moment

正 好可愛

個個拎都有歡呼
得樹大咁靜嘅

樹大招風係好戲，值得睇

樹大本身就好sad 講97後香港人嘅淹沒

呢頭攞獎
嗰頭就各種空虛冷冷冷

真係幾好睇

200萬

兩套放係今屆都掃好多獎

但係娛樂性真係好高

其實如果十年有事
點五步都會出事 有雨革野

因為樹大招風

撐小紅姐
果兩個雙蛋就

擺渡人劇情上好撚鳩

但啲鏡同燈仲有服裝真心係好靚

寒戰兩集都垃圾

有真本土假本土

200萬
一念無明都係
佢地入圍左政府搞嘅首部劇情電影計劃

咁就好，我就有工開

擺左0係度有dd over

不過幾好笑

Fisherman真係估佢唔到
但覺得林家棟會拎

撑七月！！

啲燈光 色調好靚

第一part暫時全中

白只好慘

後輩比人擺上台

除左陳小春，重衰過做山雞

西口西面 用喉嚨講對白

成日覺得佢同周迅撞樣

又係時候重溫

大陸上緊，剪曬頭尾

等聽沙燕之歌

咩黎？

Kobe："Master I'm so proud of you!"

但係點五步大陸上緊畫
不過肯定係閹割版

呀sa果屆呼聲都好高 最後都無啦

七月一定冇可能

200萬再加一堆人情牌

3個導演3個故事分開拍又剪得返一齊

講2都好好笑

呢套真係幾好睇
後悔果陣無入場支持

之前係ig見過用沙燕之歌既歌詞做既t shirt
有冇人知邊到有得買

有家棟 sam哥 都仲去頒俾fisherman

林家棟係圈內人緣好唔好

你撈咩

一念無明個卡士二百萬背後有幾多人情數係到

剪左頭尾，朋友做發行，一試片就笑得返旁白成件事怪過乜

sa演返自己無難度

咪剪左雨傘頭尾

法官大人

啱呀

我覺得佢世界仔黎

成日評人靚唔靚 學下欣賞電影啦 個腦淨係諗呢d野

老大

七月與安生劇本嗰種中國式矯情都咁多人buy，難怪微微一笑呀小時代呀嗰啲垃圾都有可以成為熱潮加拍續集，劇本已經超越咗冇深度。

我覺得 小圈子下今年會 輪到佢拎

電影評論學會拎到既話 都好大機會拎埋金像

個個大粒嘢
但個個零片酬咁濟
點五步就全部新人

打雜

一念無明好似岩岩上咗冇幾耐

未睇啊屌

十年打正旗號

今屆都應該比林家棟嫁啦
佢等左咁多屆

即down

人地點五步就話新演員學生果啲做
一念無明好多都係碌人情卡

因為都係個班人？

有年佢做MC,拎唔到獎,好似仲要比人串

曾志偉 金燕玲 余文樂 全部唔收錢拍

最尾個幕係最高潮
之後播埋首片尾曲
真係有d唏噓

Fishman 同掌門人無人情牌都唔撚止

你有冇睇過嫁

點五步最出名就林耀聲 一念無明就打和 nba 金燕玲

反而我覺得樹大都幾悶

「首部劇情電影計劃」的目標是資助新導演及其電影製作團隊，以商業模式拍攝其首部劇情電影，從而為本地電影業培育人才。

其實可以google下

輪到林家棟啦 金像機制，阿sa撞中踏血尋梅gg

其實樹大都係大陸禁播

比番credit班學生先啦

居然拎七月同小時代比？

咁佢事實係做得好好

我都想佢拎，雖然佢唔係話演得好到一定要攞獎

佢本人有進步但唔足以去到得到認可，雛妓個角色好似好有發揮，但其實除咗佢同任達華嘅對戲，其餘都冇難度，幾平淡

加油

唔係出面人緣差
靠劉華保佢

你當廖啟智死㗎？

有任腎齊個part緊係禁

其實唔理呢班人係咪奶共先，但肯唔收片酬拍就係為左支持本地電影，仲要演活左呢套戲，我真心覺得好難聽

親口

親口同我講過

劉華d fd

樹大根本無申請過批文
導演講

fishman

龍咁威?

打魚

fishman lok

咁果年因為有其他好勁既人
今年暫時都fisherman未夠班拎
但認同佢好大進步

睇到想喊

咩鳩啊

佘文樂攞衣著 係咪即係冇影帝做

打漁

Fisherman Lok

衣著獎九唔撘八

fishman冇了，豬肉獎

話電影有票房賺到錢先有得分紅

一早講唔上大陸 唔洗審都知唔上得講97

住腎齋

應該有賺嘅

屌任達華夫妻著得先靚

好正

任賢齊d廣東話真係好撚好笑

哎呀，衣著估錯咗個

依條撚屌不如講返國語算啦

樂仔留鬚型到

d 廣東話

求其頒咋下話

掃你老母

冇理由自己頒畀自己

一開頭搵左曾志偉先 然後曾志偉搵余文樂同金燕玲
方皓玟就係編劇睇舞台劇個陣發現
曾志偉余文樂 0 片酬出演 不過票房好會有花紅

講左咁多年都係咁既樣

腸鏡

好耐無聽過呢d爛gap

最雞美術指導

搶鏡

就係攞到果下主權移交之後
連賊王都撈唔到 食唔到大荼飯
果種唏噓嘅感覺

小齊D廣東話

林家棟個頭好似無set過咁

余文樂著到成個bell boy咁
任達華兩公婆去驗眼啦

好奇頭尾播咩

應該係擺渡人

898 fisherman
林家棟贏硬

無獎門人點搵到人畀面拍 所以識人好過識字

智叔

邊場打佢一巴果場?

我都覺 機會好大

任達華兩個著得最靚其實

林家楝講野無人笑

林家棟始終唔識講野

得返林海峰旁白，播返之前打波片，完全唔match

FISHMAN LOK 驅風

咁介唔介意分析吓

選返自己

好似係毒戰定三人行跟杜sir去偷拍

有親王家衛果d基本上贏硬 叔平

大陸仔 柒下柒下咁

畀大陸二打陸阿燦 恰返轉頭

衣著獎得啖笑架姐唔係咁認真

我覺得佢講得好奇怪.....

住腎齋d廣東話退步左咁既

台灣的

好似睇過新聞話金燕玲係唔收錢拍

台灣人啊清

台灣人黎架屌

「一開始直接出林海峰vo，畫面係中年阿龍行到空無一人的陪水庫球場」

今次幾好睇

西口西面

家棟個樣好似冇預自己贏

台灣人 肯講廣東話都係咁啦

樹大招風對白

林家棟講親野都覺得佢好撚認真 笑唔出
搞到氣氛超嚴肅

不過佢講左咁多年廣東話都無乜進步咁又真係柒左d

佢有收利是
打和同fisherman 就真係冇

任人砌講左成廿年都係咁

講廣東話都比人屌

屆屆都講

美指黎講我幾喜歡三少爺的劍

同金剛一樣

個樣天生一副嚴肅既表情

湯唯 舒琪都學得好過佢

近年講少咗掛 以前冇咁差

我諗係專登

講返國語又俾人屌

夏日麼麼茶到今日d廣東話都差唔多

馬來西亞人

得啖笑姐

美人魚都咁多提名
我諗星爺都唔係咁想

擺渡人啦

金剛果D要字幕先明

醉雞美術

佢好似係台仔黎

正常

擺渡人啦
D分鏡同場景係靚

又話擺渡人爛片既

屌 任賢齊大陸人都講得出
瞓啦柒頭 聽朝要返學呀

哈林好似無佢咁屎

擺係度xd

我個腦成日都記住佢茶是故鄉濃個陣個樣

王家衛 緊焗有美指同攝影獎

提名就邱偉明
張叔平係後面教唔少啦

配合得好 相得益彰

但係佢喺tvb做on9仔又幾正喔

係爛 比錢入去睇畫面

擺得靚唔一定劇情好架嘛

原來任人砌50歲

七月依家仲捧緊蛋

講真佢都唔志在喇

啱啊
係香港就要講廣東話
唔通講蝗語

劇情唔得,但其他

係 王家衛特色

都話係幾好"睇"
只係內容膠啫

聽落都還好嘅

Dada

最好一定係湯唯

個巴打應該係想講戲入面臨尾差佬笑任賢齊果句

dada

有冇人同我一樣覺得贏左同對手握手好撚狗

官人我要

DADA

樹大招風黎講
我覺得任賢齊>林家棟

導演出事

音音姐

爆炸糖！！

你入場睇poster

dada好撚正

訓身支持 寒戰2 拎最佳電影

擺渡人兩位導演

爛片唔代表技術範疇做得唔好

利申: 唔覺爛

好耐冇見爆炸糖

G

官人

擺渡人

無可厚非劇情真係爛撚到仆街

但啲服裝 ，鏡，燈，啲歌係好正同靚

佢對電影真係好認真好有貢獻
又提攜新人
可惜係唔識講嘢

連eason首歌都幾好,真係輸劇情

陳靜

成日影佢老婆做乜鳩

爆炸糖

笑死我

對白都出事 on9到震

事業線

嘩屌 janice man

dada好姣呀講野把聲

Dada同音音姐

冇布

官人我又要

係囉
好似一定有咁

陳靜真係好J

仲乜有盧凱彤bb既

係咪打撚錯字呀

官人我再三要

女神！！！

七月與安生會唔會有最佳電影

好姣，啲叫床肯定。。。。

Dada仲係咁淫

陳慶嘉一開始堅持加金鐘麻，抽離左就唔Match了

會唔會又擺渡人咖

任賢齊：pull你呀麼

dada 發姣

佢真係好靚

有表演

所似咪話浪費左班演員

以前上獎門人已經係咁⋯ 直情認真到令人討厭咁制⋯
好心佢講少講少錯啦, 咁難得second chance

似係樹大同佢之爭

dada又正左

古龍嘅戲 應該只有王家衛拍得出古龍味

正路係呢套

馬思純係咪霉過周冬雨
但馬好似靚啲

點解咁多套聽都未聽過都有提名
是咪我問題

佢發生咩事整到個頭咁，頭先完全唔認得佢

應該又係叔平拎

個含撚咀真係好正

係咁想出金句

屌一晚命都冇

但係每次批評王家衛嘅戲，就會有撚樣衝出黎話好有深度

如果係王家衛自己落返場導演 又掃獎

吳里璐x2 張叔平x2

張叔平 好難輸

少睇戲就做cd rom 算啦

不如改名做中國電影金像獎

服裝呢懶華麗既野都係強國片贏硬架啦

x2

x3

睇個款似收錢掛個名

頒左衣着獎未
有時會對其他獎有啟示作用

套套都好似大陸戲咁
我。要。港。產。片。呀!

唔係呀嘛 屌你 依個分獎比依套垃圾

邵音音講到好大怨氣

任賢齊個印象最深刻

又係仲文

Fisherman

好想同dada玩vii

音音姐西面

乜撚野人黎
咁撚薯

DADA好撚正口一竹女

余文樂 金燕玲

漁民 金燕玲

打擂台

Fishermanlok同金燕玲

好唔想咁

。。。。。 係咪宇宙最強個套續集??

金燕玲 漁民樂

fisherman lok同金燕玲

打魚果個

係

第七次

張叔平兩套都輸比呢套西遊記

係lor, 做咩咁

其實打擂台叫唔叫好睇

岩先先同老母講 話屌點解唐僧件衫變左藍色 跟住就攞獎

孫悟空系列拍夠未

吳你老母

男定女

Skin head好撚型

女人黎

fisherman
金燕玲

佢好似整左呢個頭好耐

fisherman同金燕玲

其實點解？

好睇架都

我都冇嘢講

其實外國人係咪笑9我地金像獎
人地奥斯卡基本都係提英文片
日本乜乜賞唔會有韓片
韓國青龍獎唔會有日本片

鄭中基mc麻麻喎

咁睇黎女配角....

表演仲有白只，林敏聰，仲有一個唔記得左

聽都未聽過

除左星爺新個兩套，同丹爺個套
近10年都冇睇過其他西遊記既戲

我覺得幾過癮

歌曲獎表演

竟然唔係張叔平

打擂台真係正

好過上兩屆啦

冇留意佢好耐sor

仲有揸AK個姿勢

係咪dada無講戲名

個channel轉得咁突然既
即刻就成就獎

濕鳩有冇？

好似無咩做咁

但打擂台畀我嘅感覺好奇怪

成龍出黎了

成龍

成蟲

咁你唯有叫金像獎改例
不過改完我諗D戲碼會仲不堪

仆街龍

有小明表演

動L

依d技術獎 都係左手交右手 你一屆我一屆拎 邊有咁多人爭

諗起陳小春

走啦屌你老母

屌成龍

AK後座力帶 要咁住 唔係揸住

音音姐係唔係唔識字 要比dada讀

咁金馬好多時都有香港片嘅

上屆青雲唔係咁差啫

播片

上 Youtube 睇下佢 D 演唱會 .... 聽佢齋講野 真係 災難嚟 ...

走啦成龍,屌你老母

林敏聰d 笑話好似好耐無聽咁

如果今年純頌港產片會仲柒
冇咩邊套上倒枱面……

播吳綺莉條片好過啦

房事龍

好早訓 咒人

後座力強

有

奬同奬之間無咩間場

成虫行出黎個樣😂😂😂

十年前算好睇

柒碌成龍成碌柒

老一輩睇應該共鳴大啲

蘿拉福納

反而林家棟都係做返佢一貫個個忍屎樣

咪係 一念無名都掃幾個

收皮啦成龍
屌

我都睇這芳艷芳

千金

屌

播佢自己段片 話要負責人

金馬獎定位就係全球華語定華人電影界榮譽黎又點同

仲好睇

成龍好唔想頌咁

收皮啦 成龍

房龍

有
仲有HANJIN

要鬧成蟲都唔係咁鳩插

今年算做得ok 上兩屆都好fail下 成日冇啦啦dead air

諗起成龍有年係度講普通話

個表演line up幾正

佢走法律罅
導演係香港人，個clue有一半香港人就當港產片

人垛成蟲有oscars 既終身成就獎
佢睇唔起香港架啦

一代宗師

世界知名

成蟲真係抵拎喎

柒事世界知名

世界知名既成龍

又冇講錯嘅

厄鬼佬

多謝房事濃

正想講

成蟲今晚會唔會食佢個女

多謝成龍做乜9

問心條撚樣2000年前d戲 套套都睇得吓

歐美日、強國嚟講就係

值得拎最佳女演員獎 tim

因為佢都唔撚配做男人

屌啦，房事龍你

篇稿應該一早打好

全世界都知佢淫嘛

made in Hong Kong 又中國人

proud of being支那狗
又要最後講english

都算keep得好

成龍係呢方面既成就真係冇得拗

又錫人老婆囉

房事充足 敗事有餘

又外國人 ，連混三野，打亂種到咁

跟左oscar個flow
獎與獎之間mc唔會出黎
係開場同中場先有段表演

咁又好難去到非洲同南美洲都識佢...

事業有成=/=做人有成
真係分得開既 唉

舊年都好睇呀，係劉青雲開頭緊張左少少

香港演員黎講，成龍都算係最世界知名

我非洲d pen friend識周潤發wo

yes, 純電影計，值得拎

停經唔怕大肚可以瘋狂中出

大 美 人 李 嘉 欣 駕 到

唉..岩岩先番到家 有無手足有dada圖

第二個唔敢講，條淫蟲真係有機會識

柒到

佢係咪外國大個d人
佢最後講英文好順

佢真係行運 李小龍死左 嘉禾就捧佢

仲有羅師傅喎

爾冬陞叫小明準備攞獎

後尾要小寶頒獎

本身都好有料

香港除左tvb有冇其他網上直播？

尤其是房事，一定世界知名

下
唔係金燕玲

所以好怪 鄭中基過場過得好尷尬

唔想拖人落水

7月 仲未有獎拎？

李小龍仲在生 佢點出到頭

成件事好中性

小明演技有驚喜

兩個都唔差呀

以前飛鷹計劃，好好睇，好有國際視野

個廣告咁耐？

芳豔芬果代冚家一早移晒民

衛視PLAY好似有,但要有ACC

但都唔夠金燕玲嚟喎

表演喇

關淑怡？

正 supper

supper呀

賣廣告個時係咪唔會有獎頒？

波多野...

表演

蘿拉福納？

特別例子
當年冇人敢頒

結衣

好難講，2種風格
不過一定冇咁順囉

沙燕次歌

仲係差一皮

聽到波多野三個字 扯左 點算

佢好似有去過非洲拍野

Handpan

搵人開新po

無牙婆

關淑儀

濕鳩moment

樓主

爛聲

但好想小明拎

..

波多野

點解仲要搵個癲婆

濕鳩

仲敢搵關淑怡表演

金燕玲邊有對手

一聽到波多野呢個姓只會諗起一個人

好似就係前年，果三件柒得滯先轉委員會

好多好野

以前創作自由又大